🇳🇬曼城提早贏英超，算唔算情理之中，意料之外？

情理之中：領先咁多分，贏撚硬！
意料之外：獌聯輸比榜尾

樓主坐後備都係情理之中

樓主正選一早大炒找卡數

我正選踢得唔差，係班後防太廢

樓主幾時轉去曼城拎冠軍?

關尼日尼亞咩事

雲加唔會放啦，阿仙奴未來希望黎

雲加唔賣垃圾

有雲加咪有希望

差15分時都叫追近

Daddy好撚型

黃秋生暗串獌狗

意料之外重未比人賣

情理之中：樓豬一正選就輸波

上場正選2助攻贏波果陣你坐緊監？